你班所謂黃既公務員,到而家唔撚係仲聽政府話呀?

你地渣撚住政府既春袋,用最細既力就可以打低政府
班狗官做D咩已經唔重要,最重要係身為公務員既你,有冇去理行服務市民既責任
公務員起義,自行執政去抗疫,做D真正香港人應該做既事
罷免政府 全城抗疫

條底褲黃

政府有口罩提供
又有消毒用品派
無口罩廢物慢慢派

港豬扮黃

D尿最撚黃

姐係要做啲咩

人地返工咬爛腳一早就罷工幾十年啦

1.海關關口啡海陸空立刻全線封關，拒絕所有人入境
2.黑警你地可以做野挽回民望，荷槍實彈穿好防護衣守關口、隔離病房門口，有人強制衝關立刻殺無赦
3.醫護應拒收支那狗減低工作壓力，所有支那狗都要去返大陸
4.財政部立刻撥款購買大量外國防護裝備俾大前線公務員用
5.教育部應宣報無限期停課，減低社區傳播，尤其是弱能殘疾人事受感染風險
6.勞工處應宣佈非緊急公司機構全面無限期停工，違例顧主將會定罪監禁
7.立即將所有解放軍軍營、新屋嶺、禮賓府用作隔離營

push